手淫無害論 - 破解

★下面進入手淫無害論破解：

1.【首先要改變認知，因為手淫既非病態，也非道德敗壞，只是性功能發育成熟的一種表現。現代醫學認為，按照正常生理週期，手淫是不會損壞身體的，但如果手淫過度，以此方式取樂，經常尋樂，則有損於身體和易造成感染，並可伴隨焦慮、自責、社交恐懼等情緒反應而出現心理障礙。】

破解：手淫成癮就是病態了，手淫是具有高度成癮性的，古聖先賢說過邪淫傷身敗德，手淫就屬於邪淫的範疇！有很大的危害！你能指望一個邪淫的人，能有很高的道德水平？邪淫的人往往心理很不健康，滿腦子意淫，臉上一股猥瑣氣和邪氣，氣場相當不好。

「現代醫學認為」和「按照正常生理週期」，這兩段文字很有貓膩，現代醫學哪裡這樣認為了？明顯是瞎編的，「按照正常的生理週期」，我敢問，何為正常的生理週期？事實表明，很多戒友都是搞適度搞廢掉的，適度的水太深太深了，你以為你能控制次數，我敢問，你能控制意淫嗎？意淫是暗漏，這個中醫常識你懂嗎？看過無數的真實案例，「一發不可收拾」是最常見的詞，所謂適度，就是偽命題。手淫的高度成癮性，決定著「適度」只是一廂情願的幻想。

2.【適時的手淫對身體會有一定的好處，可以緩解緊張情緒，還可以愉悅心情，是生理上的需要。手淫本身不會帶來任何損害和不良後果。但是，過度手淫就屬於一種心理障礙，並且會嚴重影響身體健康，造成一些泌尿生殖系疾病、性神經衰弱等。】

破解：我不否認手淫可以緩解緊張情緒，還可以帶來一定的愉悅，我也從來沒否定過手淫的快感，快感是舒服。所以說，手淫是甜蜜的毒藥！舒服地廢掉！這就是手淫最厲害之處！「手淫是生理上的需要」，這句話很有問題，因為手淫不是必需品，不像吃飯，不吃飯會死，不手淫絕對不會死。手淫是惡習，不是生理上的必需。就像抽煙一樣，抽煙難道是生理需要？不抽煙完全可以。「手淫本身不會帶來任何損害和不良後果」，這段話和後面的話形成了矛盾，過度手淫難道不屬於手淫的範疇嗎？不過寫這段文字的人，還是意識到了過度手淫的害處，只不過他沒意識到手淫的高度成癮性，這是他的認識盲區。

3.【對於一個身心健康的人來說，適度的自慰並無害處。婚後自慰也是很正常的行為。在醫生指導下，自慰還可以治療某些性功能障礙，例如早洩、勃起困難、性冷淡等。自慰是可以治療早洩的。】

破解：還是適度！很多人就是被適度這個偽命題給騙了，適度就是一個很美麗的謊言，很多人輕信了這個謊言，結果一發不可收拾。「在醫生指導下」，這句話很可笑，醫生會指導你手淫嗎？很多戒友都去看過醫生，沒見過哪個醫生向患者推薦手淫治療早洩陽痿。相反，早洩陽痿、勃起困難等性功能問題，就是因為手淫導致的。手淫傷腎，傷到一定程度，自然就會出現早洩陽痿的症狀，已經腎虛了，還要通過手淫來治療早洩，這不荒謬嗎？非常非常荒謬！！！

6.【自慰不會影響身體發育，個人發育由基因和後天營養決定，發育的時間也不同，什麼時候開始自慰，都沒有問題。自慰更不會影響智商等等。精子是由睾丸產生，精子的質量和數量由基因決定的，和自慰無關。自慰也不會影響日後的性生活，相反還會對以後的性生活有幫助。因為自慰能夠幫助每個人了解自己的身體，是非常正常和健康的事情。】

破解：這段也考慮出自75黨的手筆。明眼人一看，就知道有很多漏洞，只能騙騙小朋友。手淫是會影響發育的，因為腎主骨，西醫也證實，手淫會導致骨質疏鬆，是會導致骨質下降的。很多戒友都出現了骨骼發育障礙乃至JJ發育障礙。不要聽信無害論，多看受害者案例，自然會明白真相。

手淫導致腦力下降也非常普遍，會導致記憶力下降，注意力下降等，這是手淫患者很普遍的一個症狀表現，怎麼能說自慰不會影響智商呢？簡直就是歪理邪說！害人不淺！手淫會導致前列腺炎和精索，這兩種疾病都可以導致精子質量下降！和自慰無關的說法，完全是謬論！

自慰真的不會影響日後的性生活嗎？很多人因為手淫，出現了早洩陽痿傾向，難道不會影響日後的夫妻生活？都未婚先廢了！還說不影響！「自慰可以幫助每個人了解身體」，更是滑天下之大稽，擼管就能了解身體？！你所謂的「了解」，難道就是套弄生殖器？如果這都算了解，那也太膚淺了！還說自慰是非常正常和健康的事情，這種歪理簡直害人不淺！

7.【自慰本身是無害的，也不會造成疾病。很多人生病是自己沒有註意個人衛生而得，卻推卸給自慰。因此，保持良好的個人衛生是防止一切疾病的根本所在。適度自慰不僅無害，反有一定益處，對於解除性緊張、放鬆自己、緩解心理壓力有所幫助。】

破解：什麼叫本身無害？都擼出一身的症狀了，還說無害？居然把症狀說成不注意個人衛生導致的，拉倒吧！天天洗澡也沒用！難道不注意衛生可以引起精索？難道不注意衛生可以引起腰痛？難道不注意衛生會導致腿軟？難道不注意衛生會導致腦力下降？難道不注意衛生會導致神衰？又拋出「適度無害論」，這個偽命題就不要拿出來騙人了。

那點可憐的好處，根本不能和手淫的巨大危害相提並論，手淫是有快感，是可以解除緊張放鬆自己，但是手淫傷腎是會出現後遺症的。症狀出來就苦了！手淫是先爽後苦，快感很短暫，痛苦很漫長，痛苦也很糾結。

8.【手淫對於未婚青年來講是一種正常現象，一般在一周一次左右是不會影響到身體健康的，但如果是過頻的手淫是會影響到身體健康的，過度的手淫對於人的身體健康非常不利。】

破解：這段依然是適度無害的偽命題！一周一次，真能做到一周一次嗎？很多人都是一發不可收拾！甚至一天幾次！如果真能控制在一周一次，那也是很可能廢掉的，因為過了臨界點，症狀就會爆發出來，完成了量變到質變的過程。有的人去年還好好的，今年突然不行了，症狀都出來了，有的人去年頭髮還很濃密，今年突然大量脫髮了。手淫的症狀有一個慢性積累的過程，況且很多人的先天體質不佳，又不愛運動，這類人一月一次都可能症狀纏身，所以最好的辦法就是徹底戒擼！

咪由d人放任去J囉
身體係佢地自己既
有咩d事將來佢地會受返架啦

手淫是排毒

push

支付宝

飛機都唔打個啲人係床上係唔係早洩撚